Gary Moore_underated guitarist

Robert William Gary Moore (4 April 1952[1] – 6 February 2011) was a Northern Irish rock guitarist and singer-songwriter.

兒登仔無人識

佢都走左好多年啦
end up 支結他好似喊緊咁

間中會youtube 聽下佢啲live
係幾正

係child登仔唔識唔好講到人underrrated

Gary Moore 都underated

邊個會unterrate佢